普通話高手請入

我由細到大都肥普通話 驚畢唔到業

可唔可以教我幾招

利申bu

你chem有冇五星先

冇 幫我補埋Chem?

Quit
寧quit都唔講支語 比啲志氣黎睇

咁入邊間

唔再入 要有志氣

有志氣一定係讀chem,由DSE開始讀起

咁你chem有冇星啊